「突發」CNN 敎你如何制做fake news

TVB 要學吓嘢

都選撚左啦

做完敗燈上埋台，邊會有後果

我哋喺香港睇得勁清楚

Xinn

制造？